Flamethrower drone 呢隻野好勁！有無人玩過？

可惜我好窮，連drone 都買唔起

燃料太少 成本太高而且容易查到
除非你連個drone都 black bloc
不過噴火以外既野可以玩下

12000 HKD

燃料太少？佢可以射7米長既火射足100秒(1分40秒)喎！

成野咁正都無人講？